番咗科學園幾個月 每日都困係到好痛苦

番咗科學園幾個月，連食飯都離唔開科學園，仲要得啲垃圾canteen，同同事食又冇話題，真係好辛苦。
Feel到再係咁落去會頂唔順，有冇人都就快頂唔順。

成人台？

btw 科學園

有d近單車徑果邊既餐廳幾chill呀

日日食破產喇

返過科學園，lunch搭的士出中大 大埔 沙田食仲平仲正

食咗一年星馬屋
日日都係等2點半先去食佢個下午茶

星馬下午茶應該係科學園入面性價比最高
肯定食得飽先

仲有果間一粥麵狗都唔屌

成人台講呢D

黎緊有機會返科學園做野, 巴打們知唔知道搭shuttle要去邊到登記同埋要啲咩資料?

無帶飯嘅話就，早餐食飽啲，2點半下午茶當午餐食

份工好唔好做先

返工hr會同你搞職員證，你自己去係無得登記
即係要你返兩個星期工先有卡搭shuttle

你工作內容係乜

科學園啲科創公司好多垃圾

Thanks

差不多9皮一個月
俾我就9衝

其實同我而家差唔多 但我番緊歐資公司

科學園啲人工，亂咁黎，仲要啲老闆好度縮

日日帶飯 有間平價日本野都唔差

科學園間大家樂好L污糟
成日食食下有頭髮

食過幾次 呢間算係唔錯 仲周不時有靚女背住走廊自己食

每日番去打坐，等夠鐘放工，得閒去講下talk咁